問reserve 左tesla model 3既巴打

早排request左refund, 之後就收到依段email:

Thank you for your support for Tesla. Our records indicate that you recently requested a cancelation of your Model 3 Reservation.

Currently, we are awaiting more information in regards to whether Model 3 Reservations will or will not qualify for the First Registration Tax exemption. Once we receive final word, we will be sending a communication out to all reservation holders as to the final status. If you would prefer not to wait, and proceed with your refund, please reply “Proceed with Cancelation” and complete the bank details below. If you would like to hold your refund case until more information arises, please reply with “Hold Reservation”.

你地仲等唔等?

頭先係威靈頓街見到架model 3

自膠 應該係x

等下囉

唔急用個1萬咪等下，無壞，都等左1年

急10000
唔好買車la

如果要打稅會賣幾錢?

計過好似齋版320K 左右，扣左免稅額九萬幾
齋版計貴左五萬幾如果要比稅
不過唔加option 不如唔好買tesla

如果真是32萬淨車

(150,000 x 1.4) + (150,000 x 1.75) + (20,000 x 2) 再減maximum 97,500

我印象是咁計 應該唔止貴五萬幾

Option 淨加天窗
Autopilot之後開都得

我講320k 係計完稅再扣左免稅額
本身淨車270k